Het werd donkerder en donkerder en het was een schoonheid tijd om de menigte de slip te geven; maar die grote husky had me bij de pols - Hines - en een lichaam kan net zo goed proberen om Goliar de slip te geven.
